自殺。人壽保險可以賠幾多？

？

有無保險人

幫推

睇你保額幾多，頭一年唔賠

潛晒水啦
之前D POST就講到天花龍鳳
出事一定唔撚會賠

人壽見死亡証就賠喎
唔係意外保喎

通常有寫自殺條款，頭一至兩年唔會賠

一般幾多

有抑鬱症比唔比你買

唔好吹大D
淨係上面D回覆都話頭一兩年見死亡證唔會賠
係咪咁多保險打手

。

每個月要供幾多？

之前上司個親戚俾女人呃,又賭錢爭落70萬街數.
跳橋自殺賠左50萬,然後佢父母拎舊錢裝修屋企.

個仔死左仲咁有心情裝修屋企
係咪生左5 6件果d黎 死左件都唔會話絕後

得一粒仔,真係絕後,但睇得出父母wfc
跳橋個男仔本身個老婆有bb,但無左,無幾耐就跳橋
佢父母話因為新年,所以要裝修間屋

街數死左都要還 無擔保抵押嘅咩
佢父母咁仆街嘅

有抑鬱症比唔比你買？

其實保險係人壽最值得，除非遇上天災戰亂，否則人死就有得賠

有20萬係問朋友借
另外50萬係賭債(前年年尾嘅事 唔係太記得)

你係咪on9架
自殺條款是指在保險合同生效後的一定時期內被保險人自殺死亡屬於除外責任，保險人不給付保險金，僅退還所繳納的保險費；而保險台同生效滿一定期限後被保險人因自殺死亡，保險人要承擔保險責任，按照約定的保險金額給付保險金。

兩年內自殺先唔賠呀
你覺得好唔合理?
而且我完全唔係做保險